如果香港人唔想贏，不如大家返屋企瞓覺！

香港人要贏，得一個方法真香港人執政

[url]
[/url]

1. 選民登記，不論直選定功能組別，尤其後者如果冇攞到新議席，就等於無用
2. 同田少誠哥組政治聯盟，贏到過半立會，迫林病下台同時實現五大訴求
3. 贏埋特首選委過半，同中共談判，拒絕689 之流做特首，同時回復新港人治港，落實普選

依家依刻起，所有政治人物要有執政意志，所有手足要有執政願望

[url]
[/url]

願榮光耀港 香港人執政

光

復

香

港

時

代

革

命